[拉丁音樂]Maluma新歌全集：7 Días En Jamaica

連登都有人聽Maluma

小弟之前以為佢江郎才盡就會收山，估唔到佢去轉牙買加就回復晒朝氣，又變番做才子🇨🇴🇯🇲